有無人撘過610s頭班車去尖沙咀要幾耐？

有無人撘過610s頭班車去尖沙咀要幾耐？